原來Donald Trump有搵專人逐字翻譯左城邦論自己睇

陳雲

新熱普城

中到發發聲

果然係中共+白座上客

不過入面d章節始終以香港利益為重

熱狗。特朗普。城邦

有冇原link

你去陳雲fb
有人回覆

真唔真
Fact check?

坐上客

9up冇成本

真定假

9up

話唔知真唔真果d
咪自己去多次trump tower證實
反正人地有相真係去過

三大仆街

真係打哂飛機
不過舉英美旗都係陳雲班人提倡

陳雲係博士 有人脈有咩出奇
泛民都未諗到要舉美國旗
佢第一個諗到
雖然d hater 繼續話美國幫香港係因為利益
唔係因為美國旗
我心諗美國22年來唔通就無利益？
唔好唔記得美國總統同議員分享美國旗條片 又唔見佢分享其他野

起碼美國佬幫緊你囉好冇

［突發］有人起ig搞左個
「#全城㩒美元」
挑戰

泛民扯走美國旗添呀
自己年年去美國做匯報
又要唔俾人舉旗
都唔知咩玩法
想自己一個做代理人
年年收兩家茶禮
報告香港天下太平

新熱普城 係咪都要排除

諗到舉美國🇺🇸堅係勁

美國國師

佢知唔知國師拋西瓜落海

有一個hater 偷偷負評我
又駁唔到我點解美國總統同議員分享美國旗條片only

陳雲讀民族學 你估人地唔知美國旗對美國人既重要性

皇皇香港

係咩有可靠線報話琴日trump話將原子彈喵向香港wo
上堂先生冇講咩？

美帝坐上客

好9up feel喎

【 818 連 豬 Challenge 】連登仔快撚啲入黎畫連豬 Post Story!

818連豬Challenge
畫連豬，post IG，tag三個朋友
比所有人都知818有民陣集會
每個人嘅宣傳都好緊要！

國師

我唔係好信wo
以trump trump一向對香港既漠視
仲識揀國師d野黎睇

我都見過一個著西裝既鬼佬同我講，外星人都有睇城邦論，仲已經分發哂去銀河系九大恆星出版

咪撚再神化依條友啦

販民唔係浪得虛名

我之前都唔係好信
舉美國旗 美國佬會理
睇下到時trump 點做
咪知佢有冇睇城邦

［大家入嚟推下］818全世界出嚟！！！

823 818

熱狗城邦必需滅 講完

on9 trump trump都要靠陳雲去了解香港
聽講美國求過陳雲去教書(其實係做國師)
不過陳雲愛香港, 拒絕左

簡單D講
冇陳雲就冇今日香港

@HO CC

唔洗坐時光機啦，你又可以打稻草人啦

笑到仆街

老師又中

飛機打到上天

我知呢兩個吖嘛

fake news

信班幻想撚講野 你智商有冇30

侵侵都係熱普城

因為呢個舉動嚴重威脅到泛民嘅利益

冇人扯旗邊有人護旗

唔奇，你話鳩up,又好，係一套完整論述

美帝在重洋尋代理
代理=國師

邊到有得買 好快變中共禁書

川川仆街？訓撚醒未？

駛唔撚駛咁快食人血饅頭收割成果呀

Sorry 民俗學

一樣hate 侵

佢只係個商家佬，你沉撚醉咗係個夢入面？

Cls

屌。

It’s not just a flag.

推
［重要］大家睇大局睇時機
勇武左兩個月 都係想有美國介入
唔通真係自己香港 自己救咩
依家中美終於要傾香港
依一刻 示威者做錯野例如殺狗傷狗
比中共有子彈翻盤

8.17 8.18 幾乎肯定一定有鬼出現
大家一定要防止阻止故意既衝擊
我勇武 所以我理性
等第一次中美談及左香港先
再決定下一步點做

話人有睇書姐
收咩成果
睇書其實好閒姐

好過有人未打完齋已經計劃唔要和尚@hocc

我去過白宮門外參觀
我又白宮座上客？
戇鳩

你錯喇
佢除左係商家佬
仲係美國總統

算係遺作

我本人就係住美國你去了解下川普業美國做過既野先上黎扮政治評論員
你呢句商家佬只係因人廢言

佢係商人更加知道香港既價值

原來係咁!!!

陳雲會打飛機打到暈咗

新教主

跟我一齊唱, 城邦會戰勝歸來

hocc嘅態度可能同侵反LGBT有關

我係香港覆緊你，你搵到條仆街實際幫緊香港做啲乜再講，冇美國利益佢會理香港？你都幾離地下

城邦論
大家應該要睇下

[每日一圖] 721無人被檢控

信你
話時話熱普城唔係一向比連登插係鬼？
而家洗左底呀

你班連登仔唔係好鍾意一路反分化一路屌熱狗咩
做咩收晒火呀

熱狗 所有野都係佢地功勞

真唔真？
國師夠成日話同特朗普係friend
有特朗普電話

2016選舉年梁曾得當時熱普城聯盟協助助選，然梁得勢後反與熱普城翻目，轉向泛民主牌，聲稱不支持城邦論，「一票不投熱普城」，更帶頭指罵陳雲「痴線佬」。

洗左底
走緊出黎洗底

成日會無啦啦一堆 陳雲: post

真係鳩噏冇成本

拎本城邦論周圍走 會唔會有外國勢力過黎撩你

又9up

其實左膠同右翼係根源上已經有牙齒印

右翼保護主義
係左膠眼中係法西斯
不過香港班左膠都好慘架喇
係思想上依幾年俾人（陳雲）鞭打到勇武都唔敢割席 又唔敢再支持新移民 又搞到要逼住歧視大陸人
唔再好似幾年前咁
鬧人歧視大陸同暴力
係間唔中好似何韻詩咁跳制
我其實都體諒
因為佢地好撚辛苦做緊d違背自己的野又唔敢出聲

佢道理上而言佢應該幫香港做乜？香港又唔係附屬國又唔係美國領地人地唔幫你就屌人仆街，你係咪都盲屌食忽得忽撚大左？
川普不嬲係右翼主義以美國本土利益富國強兵為首你當佢係民主黨希拉莉左膠大愛全世界？
睇清楚呢個世界先，地球唔係淨係得香港

超重量級外援

無可否認呢本書真係本土意識啟蒙

陳雲真係會根據情況提出啲唔同策略
之前大力提倡流水運動（be water）
之後提舉美國旗令國際開始交涉
依家提緊用受害者姿態增加談判籌碼，唔好中林鄭計畀佢挑釁示威遊行嘅人，否則幫緊你嘅國際社會會好尷尬

唔撚洗理啲支那五毛

連登仔而家俾Trump嚇到傻咗，收晒火

【突發文宣計劃！】「牆紙」！首個針對中立淺藍黃嘅大型文宣

攬炒宣言.mp3

梁繼平宣言.mp3

Donald Trump and Mike Pence read more Chinese and Hong Kong political literature than all of you in this post. They understand Hong Kong better than you all.

成日風頭好少少個時就會出黎9 UP認屎認屁
但大部分計本身盲係連登仔眾伕智慧諗出黎

咁垃圾既po都有人推

屌咁我係唔撚係去萬里長城影幅相，話見到秦始皇係度同人握手你又信呀？

連登仔智慧：

一個月前：做乜撚舉美國旗呀
侵侵發聲後
連登仔：美國旗好野 侵侵萬歲

係真唔係啊

陳云繼續打飛機

屌你侵侵原來真係同國師一樣係癲佬黎

過千連登仔智慧：

唔好玩啦，眾所鳩知，特朗普係唔睇字嘅
連白宮文件都唔會睇，唔該唔好話睇乜鳩城邦論

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811

癲佬世代
英國岩岩都有癲佬上台

特朗普剩係睇連登既
眾所鳩知

你呢位美國人都幾趣緻下

你鍾情Donald trump 我鍾意話佢係大仆街有冇衝突先？

再講佢的確冇義務幫香港，但你唔係唔記得佢選總統個陣話過自己唔收人工吓話？從香港既角度去睇，佢既所謂政策唔係為咗美國經濟去出發咩商家佬有講錯？Twitter日日自轉風向，早幾日佢話可能中美傾唔成，又加稅咁樣，本來升緊幾百點既美股都即刻直線負五百

五你老母

青山又走犯

其一啦，但成個泛民都係親民主黨多過親共和
蘋果係侵上台時都成日報佢負面野，依家少左但都有

鳩吹，不如話佢譯玉蒲團嚟睇

每一步都好成功

有冇呢個post嘅link 想入去恥笑

你蝕左幾多

陳雲不嬲幻想自己係中美聯絡人
電話總機係29283283

你係咪無睇過donald trump張reading list?

如果有跟開 donald trump 嘅新聞
尤其呢一年幾美國各大傳媒有關FBI針對佢係咪勾結俄羅斯個特別調查嘅報道
除咗間FOX係trump死忠（最近都開始變⋯）
大部分都報道過
trump其實唔鐘意睇書
佢絕大部分時間都係睇電視（之前有白宮內部流出嘅日程記錄證實嘅）
所以佢嘅twitter好多時都係引用電視或者批評針對佢嘅傳媒/對頭人
就算政府嘅匯報
佢都要求匯報唔可以長多一頁紙
仲要用point form
呢啲上網google下美國嘅新聞
都好容易搵到

trump trump如果真係搵人譯咗國師本大作
仲要睇埋嘅話
咁佢真係轉死性⋯

我買正股長揸收息

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

條仆街仔仲瘋狂係個post到鬧陳雲叫舉旗係共諜行為

之後一個月俾人鞭屍

我唔太信Donald Trump會睇書，頂多叫人summarize左再講佢知。

如果信咗連登仔
唔舉美國旗 唔唱國歌
今日全部輸到仆街

咁已足夠

屌唔怪得hocc咁講啦

仲有人提議舉中國旗添呀
連登軍師真係好可愛

雨傘時期高登：唔好激嬲中共

陳雲起源論

城邦會戰勝歸來~

天有光

陳雲真係東亞大總統

隻通街都係處就咪放出嚟柒啦

On9吹 , 陳雲陰魂不散

之前廢達教主陳暈係咪有張好撚型棍的相 求相

係咪真先

9up真係冇limit

原來陳雲唔係痴線架

ON9!
冇著數幫你把鬼咩!
真係當人哋世界驚犬咩

笑撚到仆街

難分真與假

22年來美國都有利益
點解22年來都唔出聲？
2014年 又唔同中共傾？
依家先黎傾

支國旗令美國國民比到壓力trump
你估唔揮美國旗 佢唔會唔睬你？可能好似2014年 noted with thanks.

屌 講開泛民班友
今個星期佢地好似唔少人走哂去外國

唔知係咪收到風去避難

612 721 811

所以本土派全部都係屎 你地個天倚都係無恥之徒

民主黨最攪笑
我唔信佢哋同CIA冇CONTACT囉

人地有立論, 你冇啵, 你連美國簽證都冇, 搵撚信你?

政治美學

城邦論算係本土派理論基礎
牙侵想知內容唔奇

Fake news?

食左藥未

HOCC迷底解開

根根根！

點解一個重視美國利益嘅人會睇一本講香港利益嘅書？

覆支那五毛都要幫手推post 呢！

神神化化

傻佬睇返傻佬？

咁我又唔敢講咩咩咩

但係有樣事實就係
我冇見過個條P 牌仔有老母
佢有老母我又未見過佢老母有冇西

所以我好肯定佢冇老母生

再左膠嘅國家都有自己嘅移民審批權，港式左膠就乜柒都撐，香港無掩雞籠咁都撐移民。完全係理智斷線。

國師萬歲萬萬歲

哈

國家立國同政黨成立係有一套哲學思想同信仰做支撐架 美國右翼嘅信仰體系係會令佢地支持世界各地去建立民主政府，利益當然緊要啦，但美國喺香港大把利益啦。

係唔撚係呀 似鳩UP咁

成千幾人正皮 其實好撚悲哀

食藥啦

炒

熱侵城

做啲人地唔做既野，實比人話痴線佬，好似萊特兄弟咁姐，成功左啲人先會贊同。

又喺度穿鑿附會 以為 啲後生係傻
屎忽撞棍中咗之後 又製造啲 虛無縹緲嘅證據捧自己上神枱

換轉返係美國
依半世紀一向講緊所有野國際化
陳雲係奧巴馬時代甚至再早d已經叫緊保護主義 要本土化
當時係俾全世界圍攻

我唔敢講侵侵會維護香港利益
但美國突然轉風向行保護主義
所有野回流美國
就知其實大家都不謀而合
就算侵侵依種做法係佢自己諗法唔關陳雲事
但陳雲本城邦論起碼追上左世界潮流

香港人都一樣癲，夠薑正面挑支共機

正常啦，第一個想騎馬果個都一定比人笑痴線佬……其實正常人先唔重要

真定假呀

逐字翻譯

on9

信你都白痴

818 維園見

佢識唔識唱城邦會戰勝歸來
天有光 如來佛祖夥我靠岸
風有聲 太上老君邀我作浪

收到風trump下次演講會用廣東話講皇天擊殺

老實啊 中國用人民幣結算石油
美國都未打9你中國
新疆64比香港有過之而冇不及
其他國家一樣冇幫
聯合國果陣 夾手夾腳踢走台灣
憑乜撚野人地外國要幫香港
你舉唔舉美國旗 都係口交架啦
遑論城邦論啦

我下次去Trump Tower拎本龍虎豹自拍都可以話特朗普睇過

圍威喂

就算兩個都係傻佬，都係兩個唔同層次嘅傻佬

呢個真

呢個Post 好多隨風飄既戇鳩仔

原來陳雲真係有藥食

笑撚到我